Prime Brokerage Sales/Product 前景

係BB做IB PB sales / custody sales / clearing sales 有咩Exit Opportunities? 雖然都算revenue generation 但product都唔太relate to markets. 見starting base都幾高 但唔太清楚前景

做origination bonus 有冇markets 咁好?
大概幾多%? 有咩Exit?

屌咪又係打份工